![N|Solid](http://ispaceup.com/images/logo/ispace_logo--black_220.jpg)

Тестовое задание на должность Frontend Developer
---
Данное тестовое задание предназначено для проверки компетенции, навыка и опыта кандидата на должность фронтэнд разработчика.

### Постановка задачи
Необходимо реализовать сервис, запрашивающий фотографии по API и отображающий их на странице. Клиентское веб-приложение. Все действия производятся без перезагрузки страницы. Пользователь вводит искомое слово в строку поиска и нажимает кнопку “Искать“. Полученные от API данные отображаются под элементами поиска. У каждого элемента поисковой выдачи есть кнопка “Добавить в избранное“. По ее нажатию элемент добавляется в блок с избранными изображениями.

### Основные условия
При выполнении тестового задания необходимо учесть следующие условия:

- Поиск фотографий нужно осуществлять через публичное API ВКонтакте (https://vk.com/dev/photos.search); 
- Скетч расположен здесь - https://app.moqups.com/m.pak/MC8LOz9Jvy/view;
- Верстка приложения должна быть отзывчивой; 
- Использовать связку vue+vuex;
- Верстка приложения с использованием методологий SMACSS и\или BEM; 
- В блоке избранных изображений пользователь может: производить drag’n’drop, сортировку изображений, удалять работу из избранного; 
- Любой свой функционал, который вы считаете полезным для подобного приложения.

### Дополнительные условия
Дополнительные условия будут зависеть от результатов интервью.